[集思廣益]一星期揀一日黎罷買

罷買係和理非最易參與嘅活動。星期一至星期日，邊日唔買嘢對經濟打擊最大，同時對民生影響最細？
定好咗就print "罷買日" label四圍派，好似賣旗咁痴喺衫

乘機改變下大家lifestyle

推！

用和理非方法迫政府！

冇人講經濟手段﹐冇人講機場
自推

冇人講經濟手段﹐冇人講機場
再推

罷買其實無乜用，香港零售好多時都為大陸人而生，你可以叫大陸人罷買嗎? 除非佢地驚左唔敢落黎香港。

不如你講下香港人日常消費有幾多唔係中資/連鎖/大集團
再講而家香港人多定大陸人多？淨係服務大陸人嘅金鋪藥妝wfc

多管齊下
冇人講經濟手段﹐冇人講機場
三推

巴打，我做左廿幾年零售，唔係呃你，大陸人唔止買金去藥房，佢地乜野都會買，好多公司自由行既生意額佔既比例係一半以上。

就算係，哩個post都答到你
【反修例】示威持續嚇怕旅客 導遊總工會︰8月內地「零團訪港」

香港人再加一腳，推